究竟一倍同兩倍有咩分別？

不可思議

64場之後就幾百倍

世界級呀ching

大/多一倍=原本嘅兩倍

1既一倍=1
1多一倍=2
1既兩倍=2

Lm

屌你小學畢業未

child登